特朗普撤除逾400種中國貨品關稅

好消息點解美股跌？

00:46 【特朗普撤除逾400種中國貨品關稅】中美經貿代表團周五在華盛頓舉行第二日會議。美國總統特朗普表示，與中國的貿易談判「取得很多進展」(making a lot of progress)，華府同時宣布撤除對中國加徵的超過400種貨品關稅。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

可能係同時間威脅

傾唔惦 要加100%關稅

外媒報道，美國總統特朗普表示，他不需要在2020年美國大選之前，與中國達成貿易協議，並指他「不尋求部分協議」，與他上周稱考慮達成中段協議的說法有出入。
他又說，中國購買美國農產品並不足夠，認為貿易政策對中國造成嚴重影響，但美國經濟很強勁。

面個浸就撤左釋出善意，比d 選民睇，傾唔掂都係支那問題；

底個浸話比d 美商聽我隨時彈出彈入都得，
你夠卜咪買中國貨囉

你都睇唔到成段新聞，下半部係講trump 話唔急於同中國係2020總統大選前deal好

因為係fake news

唔好推

人哋reuters冇講撤tariff

又撚狗